Gay 感情生活 討論（hehe)伴侶 無嘢做 你願意俾幾多錢 佢用（每月）

我哋今年1月先識嘅
原本我哋各自都有嘢做
啱啱喺埋一齊果時 我哋愛得太轟烈
（手臂 互相紋咗對方個名，我身上面原本有其他纹身，佢就完全未紋過嘢。）我第一次同男仔拍拖
佢就反而之前有過男朋友
當時 我哋日日連續射波 （當然大家最後都俾公司炒咗啦）
我哋日日攬埋一舊 訓醒就去飮飲 食食 玩
（甚至去旅行）到6月尾先返香港
積蓄洗晒咁滯 我先做返嘢 7月中 （我自僱）
我BB就現在都冇工返
係我叫佢 唔好急 慢慢搵 搵到最合適 先好去做
我唔捨得佢咁辛苦
我哋一齊住 我有間屋供緊
（原本我自己一個人住）
屋企／生活上 所有費用 我出
仲有幫佢 還 信用卡數
（加埋生活費 每月至少 俾一萬佢）
我會唔會太愛佢 令佢覺得好似被包養
佢始終都係男仔 要面 要尊嚴
純粹 理情討論 請高抬貴手 不喜勿插

我哋日日攬埋一舊 訓醒就去飮飲 食食 玩
（甚至去旅行）到6月尾先返香港
積蓄洗晒咁滯

你地兩個都好唔成熟下，做咩要洗晒積蓄

嗯呀 我哋都知道
我哋 思想行為 太唔成熟
太任性 貪玩
不過我冇後悔 同 我最後嘅 BB
分享我嘅積蓄

你夠比咪繼續囉 佢想搵工返自然會返 唔想返你都唔會叫郁架

嗯

20世紀啦女人都自給自足啦
呢種長期依賴型關係好快厭好快玩完
不過樓豬你𠵱家享受咪得囉
自問就真係唔會搵個連自己都養唔起要人養嘅人做伴侶

想做樓豬男朋友

假膠POST ?

要開幾個多重覆膠post

死基佬